［曼聯］op=香港，盛智文=港英，而家果條蛋散=港共［無奈emoji]

😑

盛智文2014年6月底離開前，海洋公園在2004年至2014年連續11年錄得年度盈餘，盛智文接任主席前，海洋公園2003年錄得年度虧損410萬元，但在2004年開始至2014年一直錄得盈餘，2004的收入及盈利分別5.36億元及9570萬元，到了2014年則上升至19.69億元及9600萬元，任內推出歷時6年分8階段的「全新發展計劃」（Master Redevelopment Plan）。

孔令成在2014年7月接過海洋公園帥印後，公園在2015年度仍然錄得盈利，2015年度收入及年度盈餘分別是19.68億元及4520萬元（較2014年大減53%），但其後開始虧損連年，2016年、2017年、2018年及2019年的收入分別是16.15億元、16.2億元、16.86億元及17.35億元，並錄得年度虧損2.41億元、2.34億元、2.37億元及5.97億元，短短4個財政年度累積虧損超過13億元。

海洋公園在2019年錄得破紀錄虧損5.97億元，其中8550萬元來自2017年衍生的顧問法律費用